#Web project README
Projet de Programmation Web de 2e de DUT - IUT Informatique de Bordeaux.
Création d'un site de E-Commerce se basant sur la base Classique_Web de l'IUT.
Site réalisé par Thomas BLANC et Guillaume NEDELEC